啊妹好小器 成日無啦啦嬲

Ff

一起身就發癲

我係李志樂呀

真事

我借ac㗎咋

改名囉

why change name again ar

樓豬成日性幻想自己呀哥

0分重作

呀妹幾歲？ 介紹黎識

通常我一坐落去就痾

seafood itches ar

無

你讀教育？

中一

好彩你無啊哥

i help u scratch ar

禾刀想要丫哥

加甜thx

我可以

屌佢一獲囉，預左你假膠架啦

we mo that close wor

我做

嬲咗

fbi...

想要個宅男咁嘅呀哥
但宅男成日鬧個妹

你係#4funson

我啊哥好錫我

又咩名嚟

我想免費幫你氹返佢

我想有個呀哥 冇人要都仲可以扑野

真名上連登

真名

佢唔like青山病人

係咪想教壞我

我醫生

好撚煩

好痴線。。。

講都無人信

55ok

not even frds wor

編劇暗戀我

啊妹既理性好可怕，會好現實咁考慮兩個人既將來，如果覺得冇未來就放開
啊妹好少情緒失控，都好少有人可以令啊妹情緒失控，如果有就代表佢好重要

好文青 有冇出過書之類想睇

唔好夾硬

唔好夾硬嚟唔好夾硬嚟 喂喂喂走開啊

咁仲係唔係暗戀

-.-

禾唔係咁易出手幫人

套戲上咗就明戀

最好啦唔好害人

喂！

通常都起死回生 妙手回春

唔好喂我 叫我嵐嵐

呀樂，出黎講兩句

你！好！污！穢！呀！

我勸你做多啲有意義嘅嘢 唔好成日上連登覆post

哦

你唔會唔介意㗎

你唔係真架

得啦得啦

我係真嘅

意外懷孕就係咁樣形成

樓主?

真過cclia choi

你個名幾正

加甜啦

都話你講都無人信架啦

💯

得喇得喇

毒撚真係好恐怖

原來你都知

教到壞過凱婷

有個靚仔呀哥點忍

吊你仲笑 搵埋呀樂出黎啦

好彩我冇細妹

有個靚女呀妹都難忍啦

樓主會吾會搞笑左少少

jap 左仙？

日日扑教佢

要唔要教務助你

佢唔係真架

唔問Mon邊到整 負皮

好稀罕正評咩= =

我一次食兩個吉野家

2000卡路里
超肥

我唔怕肥

你就好啦

已經好撚肥唔使再怕

要影相 唔肥得
你follow我未

follow咩 ig？

兩秒合體

係吖 冇人follow

你tg我

屌 點解我又變返P牌

笑死我 你頭先無p

仆街垃圾連登
改咗要180日先甩到
屌 我ac 2018年申請

幾時改

我諗冇半個鐘前

突發

都痴撚線

用返舊ac

紐西蘭條仔知我舊ac name

叫宅男幫你開個新

咁咪又係p牌

係喎

又要過多個半月先甩p

你上得唔夠多 唔夠忠心

之前少用呢個嘛

想要個新ac

開囉 但p牌做唔到pr

無isp

開個新嘅屈返佢哋轉頭

去讀書就有

反pr嘅pr

英國isp唔得

香港讀個太空人

隔離站務台post成班新仔巧撚威威甩p

咪嬲啦

恥笑開始

嬲嬲地都係用返舊ac

笑到你無女溝

點解唔係你打緊飛機呀妹一野坐落黎

笑唔笑都冇架啦 有鳩所謂咩

可以試下無鳩

得你掛返p

屌 用返最舊個ac算

你有幾多個

3 呢個好明顯借咗比人

原來我第一個post你都入過黎牛言

p都甩得點解唔解bam

原來你係火爆肥婆

你比人bam??

bam咗個靚名ac

火爆肥婆（已減肥）

用舊登個名？

系牙😭吊

你個妹諗住你一早流流會扯旗晨勃
佢就順水推舟嚟個奇蹟之插入
點知你條仆街不舉
當然扯火啦

做咩會比人bam

有冇奇蹟插入

分身

我差啲喺站務台自爆
點解你會比人發現

原來我呢個ac仲早過宅男開

我依個無啦啦禁言之後用funson開post自爆

我嗰個ac都甩咗p

咁你開到post唔係回就唔怪得ban啦

果個ac咩號碼仲早過431？

證明連狗有留意我

遲過

成日上熱門 好難唔留意

係2019下半年先多人留意熱門

不過自己霸咗自己個名

想用返都無得用

叫連仔比返你

佢鍾意睇我痛苦

色誘佢

佢樣衰。。

誘返個名返黎犧牲下

你幫我誘🥰

[考古]講 下 香 港 既 歷 史 建 築

正wo。。。
仲有我發現到你有post 房署d是非，你做工程呢行？

醜

入左?有冇射到

乖乖地講 做緊邊條邨 bodyshop 定 pe 。

對唔自。。